覺唔覺greek yogurt 真係好greek ?

greek (杰) 到咩咁
係咪加左whey protein 去整

有冇巴打鐘意greek(杰) style ?
定都係買返普通算

你係食greek yogurt 定greek style yogurt 睇話本書話 啲美國佬為左賣貴啲啲yogurt 會加好多凝固嘢落啲yogurt度 然後叫佢地做greek style 但其實根本唔係真正greek yogurt

淨係食chobani

岩岩睇返
原來係greek(杰) style 既yogurt
Emmi 果隻
真係好鬼greek(杰)

反而我好似未食過真正既greek yogurt
想問係點架？ 好食？

百佳 惠康有冇

香港邊到有Chobani買！
想搵好耐

但呢款係瑞士製造，如果都係咁衰冇嘢好講

citysuper

呢一兩年香港淨係食Tesco